與外籍老公做產檢 張茆為子添伴懷孕八周

玉女掌門人周慧敏和倪震的婚姻剛度過七年之癢，雖然兩人沒有生兒育女，但無風無浪平凡是福！現年52歲的倪震於婚前曾孔雀開屏，背周慧敏偷嗒內地來港21歲城大校花張茆，兩人在蘭桂坊舌戰驚爆全城，一啜成名的張茆人間蒸發，直至13年在港出嫁，跟意大利老公K先生在九龍塘舉行婚禮，兩人現育有兩歲半混血兒子Omi。

超聲波婦檢
消失了4年的張茆，據知現年29歲的她懷有第二胎，日前在老公陪同下現身尖沙嘴的婦產科診所，接受超聲波檢查胎兒情況，被讀者李小姐透過「爆相爆片」分享，李小姐在電話說：「年廿八喺婦產科診所見到張茆同K先生，初時都冇留意係佢，但聽到姑娘叫張茆個名，先至認到係佢囉。」

網晒幸福相
當年一頭長曲髮又愛性感打扮的張茆，現做賢妻良母完全變了兩個樣，清湯頭兼零化妝，問到張茆知道懷孕後是否很開心？李小姐說：「嗰日姑娘同佢講有咗6個禮拜，張茆點頭話OK，表現好平常心，相信報告應該正常，只係有啲擔心。」即是張茆現時已懷孕八周。

近年張茆愛在微博晒一家三口幸福相，開了童裝網店的她，經常搵混血兒子做model，曾撰文自勉：「最傷心最艱難在當下都會痛不欲生不知所措，只要勇敢的走出去，機會和幸福總會被你重新找到。」似乎已將當年跟倪震的孽緣忘記。

屌比人屌到殘晒

以前既佢都算丁得過

支那雞

岩 啦，要食洋腸先滿足到個臭西

大陸西
做人第三者
食洋腸
留係香港拎資源

屌 又一隻支那雞係香港生仔

呢隻雞之前會係微博教其他支那人落黎香港買野生仔
睇入面啲評論發覺原來真係好多蝗係香港產卵

張卵

呢個我識讀，茆就唔識讀

Btw, 點解連恭喜曬你都生到仔，反而玉女掌門就冇？有冇人知深層原因？

混血兒嚟講，佢個仔都算醜樣

agger

當年送得外賣多

有冇相關新聞證實？

個仔成個哈利表哥咁嘅樣

西女人唔多

子宮俾人玩到爛定係生性病搞到不育？

多圖please

個老豆又唔係靚仔
你話咸爺就話姐

屌，無野喇，google完，玉女既幻想破滅左
有d失落
點解我唔早廿年出世